今日到目前為止已經多2個初步確診，威院瑪嘉烈各一

東區又多一個 FROM CABLE

唉 仆街

每多一個香港個市又升gogogo

個市根本同社會無關